[求救]電腦冇聲

琴日打機果陣踢到部電腦
部電腦HANG左機
重開之後就冇左聲
插唔插耳機/MIC都冇用

我記得之前預設係REALTEK果個
呢家唔見左REALTEK
其他資料:

同部電腦道左歉未？

道左
唔小心細細力踢到咋

老母板: GA-H110M-H

重裝audio driver，試下。。。

部電腦有感受，下次小心啦

試過冇效
唔該巴打

Pish

求助